GOOGLE 疑染紅 / 侵侵:調查GOOGLE可能參與叛國行為

連GOOGLE 都有可能淪陷埋 中共隻手究竟有幾大

Speaking at the National Conservatism Conference in Washington, Thiel said that Google is “working with the Chinese military” and implied the company has been “thoroughly infiltrated” by Chinese spies(Google正在“與中國軍方合作”，並暗示該公司已被中國間諜“徹底滲透”) , Axios reported.

Separately, Google opted not to renew a Department of Defense contract(谷歌選擇不續簽美國國防部合同) that allowed the agency to use the company’s artificial intelligence tools to analyze drone footage. Again, there is no evidence that decision was made because of Chinese spies.

TRUMP SAYS HE WILL 'TAKE A LOOK' AT INVESTIGATING GOOGLE FOR TREASON

Peter Thiel Says CIA Should Investigate Google For Being 'Treasonous'

PUSH

Google個搜尋器直程鳩啦香港search野=中國

Fuckbook呢?

Google maps街名殘體

依家youtube 咁多審查 都唔知有無關係

而家Youtube好多支那飛機片

建議手足即刻將任何反共資訊（六四 文革之類）既文章 片back up

721 和理非都要Full Gear

口號小提議：

1.撤回修例
2.釋放義士
3.追究警隊濫權
4.反西環治港
5.我要雙普選

有俾人知你真正訴求，
正經少少唔該

不作惡？

Thiel咪facebook囉

我覺得侵仔就黎要爆

push

推

竟然唔提埋Facebook

係paypal創辦人

查佢啦, google search好撚多殘體野排到最前

美國有好多商家都有同中共拉上關係 宜家十足十冷戰咁

一個錢字
令幾多人甘賣靈魂

好撚癲
真心覺得中國共產黨可能唔係最強既軸心國 但隨時係世界史上最難纏同對付既敵人

佢背後既目標真係可能係全世界

我覺得侵仔愈搵得多黑材料愈有決心去搞鳩支那，一棍棍打撚殘佢

只怕有心無力
連任本身都唔樂觀
美國商家大部分都認錢唔認人
同中國大把合作 無理由反共倒自已米咁傻仔

如果侵連唔到任真係陷球剷都似
不斷養肥中共 更多錢去監控同侵略全世界

我覺得依家侵仔帶緊風向，中共係全球化既恐怖份子咁

矽谷請埋咁多大陸狗呀拿, 抵你死

都係 GOOGLE都夠膽搞 明顯想用GOOGLE插旗
警告班美國商家唔好亂黎

印度佬

叛國？
係咪想躝返大陸共享支共榮華

我覺得有機會係引緊全球制裁

係咁奶奶左幾廿年 中共都仲係唔肯unblock fb

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

一定要人 一定要幫 一定要去 各位努力！

Spread it!

請中國人 預左比共碟滲透

無用google好耐

老實講，如果連任唔到，又無國家制裁中共，到最後陷球剷，人類唔值得可憐

仲有FB

Google search 同translate 成日將香港當支那。跟本就係入邊班美帝支那西搞出黎

FB一鳩樣。大中華區審查部主管又係支那人。一向幫五毛

Google 哩幾年好明顯 ，香港googlesearch 既野全部簡體字，台灣google search 既野雖然係繁體但係都怪怪地

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變成軍政府？詳細解說 (警察已進入權力核心)

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

好明顯，好彩係香港單野令好多人醒覺左

5G 科技戰 中共贏面好大
有可能未來中國將包辦 全世界網絡
有能力進行全球政治審查

一早轉用 duckduckgo search 野，唔會留底record 被人 track.
黑警拉人後，會查人電腦seach history.

google translate 成日自己轉做殘體

唔知由幾時開始，用中文搜尋啲專有名詞，第一個結果變咗做百度
以前係維基排第一，而家一係要用英文查，一係要喺後面加"wiki"

唔好on9

可能係玩陰濕招最強既國家

721

之前Google 個AI阿頭李菲菲係支那婆 有同美帝國防部合作 之後單野爆出黎佢辭職。都唔知係唔係佢自導自演，

宜家走去北京開AI lab

你唔記得當年顔色革命點發生？

連登仔仲唔低制

唔好意思借個位用一用

今日銀髮族遊行

得閒嘅巴絲都去支持一下咁撐我地嘅老人家，多謝多謝！！

銀髮族遊行

最新消息 :
警方最終發出《不反對通知書》

7月17日（星期三）下午5時
遮打花園—>政府總部

我們要求：

1. 撤回逃犯條例修訂
2. 立即撤銷對已被捕人士的檢控
3. 立即停止搜捕
4. 成立獨立調查委員會徹查警民衝突、警方濫用暴力的緣由和責任
5. 重啟政改, 實行雙普選

(請穿白衫黑褲，默默為崩壞制度送終)

大家可以可以自帶寫上簡單心聲的示威牌，參與是次靜默遊行。

參加者宜帶備充足食水、毛巾、替換上衣(因天氣酷熱。

tg channel:

社交媒體本身就是錯

9成9都係簡體字既website

無審查都必定有竊聽，偷資料等
屌你老母，班左膠真係人類癌症，仲以為俄羅斯係敵人，仲未知最大敵人其實係中共，淨係識政治正確，又無為意已經進入新冷戰

歷史上最邪惡政權

google search同translate一早死尻左啦

Push

我都覺得奇怪，依家search中文野是乜都係大陸網

大清洗

而家澳洲根本可以話已經成為左中國的殖民地

乜撚嘢黑材料呀
咪撚用蝗語

Dragonfly都知google咩料 而家仲要有正常野唔要走去食屎 同tesla明知會支爆仲去支那設廠有咩分別

抵死

可唔可以講下點解

好撚多個d content farm大陸網

google好多殘體

好誇張喎

印度仔

講染紅google點都未追得上fb

華人多過鬼佬我估?
我記得有移民左既frd同我講過類似既野.

721 港島見 ! !

In DuckDuckGo,we trust
轉左會用FireFix+DuckDuckGo好耐
Gmail長期唔用
TOR好似好危險 唔敢用

睇黎我都要轉用firefox

次次㩒外文翻譯中文都係殘體先
但明明個Google個AC講明語言係正體

除非完全唔同中國做生意，唔係既話係好難避免

但email除左gmail咪得返yahoo同hotmail
好似仲伏

美國醒未呀

屌奶媽

黎啦 用左返唔到轉頭

跟條片完全uninstall佢

Dragonfly 果單嘢唔係唔記得呀

借個位

----------
[[民情告急]]7.21出金鐘 要黎多次200萬人

講多啲得唔得

蜻蜓計畫[1][2][3][4]（Dragonfly）是Google為了重返中國大陸市場而進行的計畫[1][2][3][4]。於2018年8月1日被美國網路媒體The Intercept爆料[1]。根據披露的內容，此計畫開始於2017年初，Google將為中國使用者建立一個定製版的搜尋引擎，此服務的數據將全部存於台灣的資料庫[來源請求]。中國政府可以查看蜻蜓計畫中資料庫的內容，並且以此過濾字詞與建立黑名單。並且，假如計畫順利且中國政府批准的話，此計畫中的閹割版搜尋引擎將在2019年2月到5月上線[2][3]。

計劃受到了Google員工的聯署反對，《紐約時報》在8月16日公布一封1400名Google員工的聯署信[2]，此聯署信要求Google暫停此計畫。

在2018年9月26日的一場參議院的聽證會中，Google隱私長恩萊特（Keith Enright）首度公開承認蜻蜓計畫存在[5]。

2018年12月，谷歌公司在內外壓力下放棄蜻蜓計畫。谷歌發言人在接受美國之音採訪時沒有否認這一消息。許多參與蜻蜓計畫的工程師被重新分配到與巴西，印度尼西亞，俄羅斯和其他國家相關的項目中[6]。

2019年6月，非營利組織Open Mic在Google股東大會上提出決議要求Google停止為中國開發過濾版搜尋引擎，但遭到Google反對，該決議未能在Google股東大會上通過[7]

一早估到啦
屌佢老母成日用用下出殘體字

Hail 共產黨

個個傻西樣走黎翻牆呃like 呃view

mark

Don’t be evil

Google
Don't be evil

Backup upload 去Vimeo 啦

搞尻佢岩啦 屌你係咁俾大陸網我 繁體字黎架屌你 次次都要去setting教

行賂係強国国技
鬼佬都要奶閪

己

根

好慢

支持

仆街啦

點都係調查Facebook先啦下嘩

光 復 香 港 。 時 代 革 命 。 香 港 建 國

唔用 windows, mac os ，改用 linux
唔用 ie, edge, opera, chrome, safari ，改用 firefox
唔用 google ，改用 duckduckgo
唔用 google map ，改用 open street map
唔用 whatsapp ，改 telegram, line
有幾多人做到？

過多十幾二十年
全球都係老共背後操控
全球智慧城市 監控鏡頭 計分信用
共享1984的生活體驗

咁多大陸喱外國讀完書，憑住中國式陰道入去google做。

google 都要準備收皮
奶共者不得好死

推，網絡世界一秒就可以冇咗

係時候清理門戶啦美國
其實邊止呢幾間
Wall Street 的公司都不知幾多同中共官二代有交易
中共的滲入的程度咁深
你美國要好似排毒咁 排哂佢
唔係毒死左都唔知咩事

試下轉用 啦
雖然冇Google咁好用 但佢唔會track你私隱度高好多 同埋唔似Google咁會manipulate search result

iPhone可以喺Safari setting到轉佢做default search engine

facebook
google
youtube
前幾年為咗賺支那錢
真係....

得返美國政府頂得住支那

係嘅話香港真係得力助手同美國並肩做反共最前線

好正常呀,吓乜原來有人會覺得好出奇?
過去2,30年,越黎越多留學生去世界各地讀書,佢地強烈分薄D本地人接受高等教育既機會,咁好自然D科研呀管理階層既職位都比佢地搶曬,加上佢地幾代人由細到大被洗腦既極端民族意識,所以真係已經全面滲透曬喺好多國家
另外中共仲有好多錢收買/滲透媒體去假中立

非常記得當日Google一句Don't be Evil

侵侵真係要加油
中共嘅興衰關乎美國利益甚至存亡
可能香港點佢唔在乎
但只要能滅中共嘅都係我哋嘅幫手

Fuckbook想搞電子貨幣 比人勁屌緊啦

有同路人

China Uncensored呢個channel出好多片諷刺中共
好似係話因為佢講啲嘢「太具爭議性」 佢條條片都俾YouTube禁止盈利
佢地依家淨係可以靠人捐錢運作 大家可以支持下佢地

咁加拿大唔係嚴重好多咩

咁我會樂觀少少
最起碼侵侵敲響咗個警號
之後嘅美國政府以至美國人
應該會對中共有更大警覺

啲搜尋結果都幾廢下

我用落無乜嘢

近排search 親野最先彈出的一定係殘體廢文

其實係已經到最後關頭
以後世界既發展
民主自由vs共產專制

其實香港咁嘅局勢係有助佢呢啲強硬路線嘅人連任

最大問題唔係中共個滲透已經好嚴重
最大問題係我見各國好多民眾都仲on99咁未訓醒,最多正係睇倒D中國[大媽]遊客唔排隊同食自助餐時既醜態

其實係咪全球google 用中文search 野 都係簡體字網 ？

屌佢老母啲search result全殘體
我個下諗轉第2個search engine
得返yahoo
屌佢老母寧願唔睇

facebook係好撚明顯
連蔣元秋出post話岑子杰係gay果個post
我report佢歧視性取向
facebook居然reply話無問題
屌佢老母

利申：個人之前唔太認同民陣好多做法

Google啲app好多殘體字，無記錯5年前開始好多野都變左殘體優先

岩啊捉佢出黎去奶共啦

其實最近幾年上網都成日自動變簡體字，有簡體字網

屌係，用中文search google 野會出殘體

所有片up上pornhub啦
Pornhub無審查

唔比生意GOOGLE做都照奶?

真係好想有聯軍出兵打中共

Google本身就好想你去到邊track到邊 所以其實用廣告公司整嘅browser好危險
依家啲developer要整chrome嘅ad block已經難過之前 新聞有講遲啲仲有可能直頭唔俾你block Google自己啲廣告

Google仲好賤格整到自己啲網站喺chrome用到但其他browser唔得或者就變到好慢 下面條片有講

係澳洲google 打中文search 野都係一堆大陸網 用繁體字打 都係出一堆簡體字

總有一日，會出現史無前例全球反共浪潮

有時維基都係show簡體

都幾肯定係請人出左問題
Tech companies請支那人=捉蟲入屎忽

有protonmail

咪係 要搵香港個啲嘢點搵

侵侵真係長期煲住 fox news ，前晚講完，噚日出 tweets，今日聽証會就開 曬 google 波

Facebook d admin 正狗閪

肥佬黎就醒喇

去埋fox接受訪問
連中西部d農民都可以知道香港發生咩事

FAANG 呢啲左膠大本營抵死啦，當年 Hilary 衰咗 google 成班哭喪咁，on lun 9

係囉屌
搵野依家要較返繁體同香港網站

有咩奶唔奶, 比夠錢GOOGLE
叫佢幫手出多啲簡體字SEARCH, easy money黎
GOOGLE有既係全世界既市場, 老共比錢GOOGLE就可以輕易影響到全世界
更深層次既合作, 例如軍事方面就要等CIA, FBI果啲去查啦

係時候要好似以前咁將d 滲透既共產黨員捉去坐監叛國

tor唔危險 你唔係上deepweb無野

教唔到請問有咩香港網站
我都係搜尋返香港獨有嘅字先得

唔係講 Dragonfly，係同支那合作人臉識別、壓止右派綱頁同投美國正苦合約不公開

美帝依加急需一個麥卡錫2.0
唔係一定滅國

用startpage, 荷蘭網站

就係怕手殘

一早應該管啲科技公司啦
依啲科技公司唔係以前整工業嗰啲真係精英份子
依啲科技公司係某程度上係21世紀嘅暴發戶，用低技術、高壟斷嘅方式上位，管理層嘅質素係充斥不問江湖嘅傻仔，靠自由嚟拎到利益同權力嘅佢地俾啲惡勢力控制都無抵抗力，市民同政府又無bargaining power去管依啲科技公司，變相變咗俾惡勢入侵國家嘅通道

猶太人娶支那老婆，一定靠唔住

滅定國都得

你都要好手殘下先會主動入啲亂碼噉嘅網址入到dark web

咁撚大獲

香港人有冇可能整到個屬於香港人嘅
search engine呢？？
眼見韓國有自己人整嘅search engine
直頭唔用Google 咁制

成班咖哩 支那加liberal.

其實Google AI想減低無人機對平民既colleral damage. 唔明班Google 員工做乜鳩反

DragonFly又推幾年無人出聲 之後爆鑊先唔做

成日話做BAT咁 。所以歐盟同政府搞佢地係應該

[quote]香港人有冇可能整到個屬於香港人嘅
search engine呢？？
眼見韓國有自己人整嘅search engine
直頭唔用Google 咁制[
同browser/quote]

長期用tor算

係
美國係民主國家，帶風向先係永恆
噉無論咩政黨都冇得違背

加埋VPN 上網好安全

咁樣好小小

依家反緊送中可能有得搞
但要啲人知道Google點仆街先有用

一陣啲Setting㩒錯 做左人地個port
唔想未比香港警察上門先比FBI揾上門

9頭蛇入侵神盾局

好難想像當年係希拉莉當選嘅話，
美國而家會點

中國嘅滲透技術其實係好撚低莊
但係啲鬼佬一係就心諗你死你事
一係以為同佢合作會長遠會有錢賺

Google請好多大陸人

on9中國 根本就想統治世界

可能要整咗出嚟先
再散出去話Google有幾 仆街
之後勸佢哋轉用made in HK 嘅Search engine 代表

支那狗 dllm

已經唔存在喇

一個炸彈掉落中國算啦
我願意攬炒
仲可以有咩方法制止共產黨
現實又冇avenger

左膠公司唔知自己係咁比人技術

Tor本身唔係已經有vpn嘅功能啦咩我見佢係咁轉ip

屌你老母google
Search野一定係殘體先
Youtube app廣告直程變左殘體

Email: gmail-> protonmail
Browser: google chrome -> firefox
Search engine: google -> duckduckgo

前幾年唱奏google班傻仔

侵侵加油呀 全世界靠你了

唔理衝唔衝 21去金鐘
721 和理非都要Full Gear

Google班高層之前比人踢爆過話不能再令Trump當選

屌你睇下啲research結果 而家好多時都會出殘體字

晨早改走哂喇

dailymotion?

基本上各大網站都有機會比三毛攻擊
最好擺落自己hard disk

侵侵連任唔到就大獲

中國一早將英文考試難度調低
覺得英文將來唔係世界語言
未來全世界都要講普通話同寫殘體

push!

一齊轉用duckduckgo 或 startpage

我屌晒你哋老母，有乜重要得過721，熱門居然一個721嘅post都無

[共識已達] 721銅鑼灣改做遊行終點

人類文明大倒退

我諗依家係帶緊風向全球反共，希望估既係真

好耐啦
係加拿大用繁體字search野
次次第一個result都係蝗體/寫明中国

一車車大陸人

Google 每年都唔知請幾多蝗國留學生

要啦屌你老母成日幫我轉做殘體字

就姐係唔係幫GOOGLE做打手
但係連GCP中共都唔俾佢set server
點樣信google 染紅

一堆支企進駐
科技企業可以話係最無原則

GOOGLE 叛國阿
721見 721不是最後一戰

P

之前副總統講話都已經開名批評google

有時我會懷疑 係咪奶共先係正確既事

up

將來一定全球排華，因為所有中国人都係間諜！香港人同其他亞洲人比班豬狗累死！

GOOGLE條印度佬CEO超級可疑

Investigation is a must.

FAMG

收咗G 皮
FAM 就會怕

最撚嬲係次撚次查英文字解釋
第一個彈出嚟個google translate結果
永遠都有拼音
見到都想嘔

Fear and greed

翻譯用微軟仲好

全球 End Game

問題似係 GOOGLE 已經壟斷左世界市場係差中國
佢在商言商 唔會理太多道德規範 為左打入中國市場
佢地選擇同中共合作 推出經政治審查過既Dragonfly
加上中國唔少專才已經全面滲透 呢類左膠企業
隨時可以改變公司策略同方向 技術機密都一樣可以轉移

免費Email 係得佢地。Gmail 個主管好彩未奶。Yahoo 賣左俾Verzion 未知咩料。微軟就用微軟（中国）係大陸提供服務，即係大陸送收任何野都有可能俾監控，大陸以外就直接美國伺服器。

最不滿係YouTube
極多大陸喱殘體字鳩噏片
又冇得block

FB 仲衰Google 不過如果真Google影響更嚴重 因為e-mail,手提電話，document 應用程度更廣泛 私隱問題更大

基本上搜尋引擎係得Google 同 Microsoft 最勁，Yahoo 都放棄左。

唔想咁多殘體結果就用Bing

Edge 未第一個中伏囉，本來佢最快。好快就到Firefox

Bing

Chrome 係咁，用Edge 會好啲

M記

屌用翻ie算 聽聞win10個個唔差

你上維基，Edge 都仲會預設去繁體，Chrome 會去左殘體。Firefox 未試真。

用duckduckgo

新鮮空氣

Edge 本來係OK ， 後來Google 突登用Code 拖慢Edge. 所以兩間公司反面。Microsoft 同 Apple 先係最基友。

整唔難
難在有無咁多人support
因為租server好貴下

反而微軟內部少xyz, 可能Windows 同 Office 內核碼太值錢，信唔過班友。

M記野認真咪用

Google 本來無乜特別技術，係搜尋引擎，Android 係收購，Linux 係微軟最多專利。唔同Microsoft 同 Apple 自己dup 石仔整OS

你試左先，我就係頂唔順Chrome 成日去殘體先連電話都用Edge

早就要查了，個印度佬都低d

屌 早兩日先比五毛檢舉到封撚左
隻五毛鬧示威者狗係狗
我屌返佢老母就係狗就比人檢舉

我之後再睇返
發現條友仲未比facebook封
吹漲

一向都係全世界架啦
你以為咁易對付啊? 64 D人就唔洗搞到咁

可唔可以講下唔用google服務應該用咩 頂唔順係咁出簡體

一早己經係人類文明CANCER 香港保衛戰係人類文明滅亡既前哨戰
人類文明既傳承同信念 隨歷史發展不停進步 睇下支國點樣將呢D野抹殺
轉個頭睇 如果連美國都搞唔掂中共 仲有咩可以人為收中共皮

全能部簡體字呢下先過癮

都唔知有幾多linked accounts 過野俾佢server再轉賣

之前幫手整長城版chrome已經擺明有問題啦

好怕侵侵連任唔到，咁就冇人可以再阻止共狗

奶咗十幾年都係唔理佢

爆咗d政客被買通

Google fb好撚多五毛

我覺得trump真係要提醒美國人
自己國家嘅嘢竟然比一班共匪侵略，佢地總可以當完全冇事？
你美國一個google咁重要嘅公司都比人滲透到，真係好on9

如果美國佬，同埋其他國家嘅政客，商家等等又好
為左錢，出賣自己公司，出賣自己國家
令人類應得嘅自由完全失去
咁我冇嘢好講
佢地嘅仔女孫仔孫女慢慢享受中共統治嘅世界啦
都時候只是盼望真係有大洪水算啦

-文宣-聯署-民意授權-721警員射波大聯署

大家幫幫手 文宣聯署

APPLE 奶左未?

呢個真
我前幾日係咁係FB POST黑警D野
而家個ACC 比FB BAN左

你當班猶太佬死架

佢老母有時D app
選左繁體台灣 繁體香港都好
有D野都顯示殘體
真係屌你喇google

我無野講我無義務解鎖電話我要見律師我要睇醫生我唔會簽任何文件一個都不能少人無事先可以做世界冠軍

Youtube嘅email notification都係用殘體

近呢個月真係全部搜尋都係支那野
好嬲
不過google真係太好用

但係中共做乜封殺google 點染紅google

Trump Trump 竟用Treason叛國黎形容GOOGLE
證明佢眼中呢個問題已經相當嚴重

登報支持侵侵連任諗唔諗得過

唔得啦 美國絕大部分都係左膠
恨不得侵侵 下台 香港登報 可能會引起美國人反感

啱 唔好直接參與美國兩黨之爭

仆街喇咁就